有冇人試過龜頭炎 使唔使睇E生

有冇人試過龜頭炎 使唔使睇E生
係咪自己會好

我平時都冇野既 係晚上有時個莖位有小小紅左
會痕 姐係個莖位痕 皮痕
個頭其實就完全冇事

有又點 無又點呀
我有屎忽炎呀 仆街

係咪包皮過長啊？如果係就做手術啦

E生我就未睇過
醫生就成日睇嘅